Ze is een zonnestraal in mijn huis - lief, liefdevol, mooi, een geweldige manager en huishoudster, maar toch zacht en stil en zachtaardig als een vrouw zou kunnen zijn.
Zij is mijn rechterhand.
ik weet het niet wat ik zonder haar zou kunnen doen.
In slechts één kwestie is ze ooit verdwenen tegen mijn wensen.
Tweemaal heeft mijn zoon haar gevraagd om met hem te trouwen hij houdt van haar toegewijd, maar elke keer heeft ze hem geweigerd.
Ik denk dat als iemand hem op de juiste weg had kunnen trekken zou zij geweest zijn, en dat zijn huwelijk de zijne zou hebben veranderd hele leven; maar nu, helaas!
het is te laat - voor altijd te laat!
"Nu, meneer Holmes, u kent de mensen die onder mijn dak wonen, en Ik zal doorgaan met mijn ellendige verhaal.
'Toen we die avond daarna koffie in de salon namen diner, ik vertelde Arthur en Mary mijn ervaring, en van het dierbare schat die we onder ons dak hadden, waarbij alleen de naam werd onderdrukt van mijn cliënt.
Lucy Parr, die de koffie had binnengebracht, was dat wel zeker, verliet de kamer; maar ik kan niet zweren dat de deur gesloten was.
Mary en Arthur waren erg geïnteresseerd en wilden het beroemde zien Coronet, maar ik dacht dat het beter was om het niet te storen.
"Waar heb je het gezegd?vroeg Arthur.
"'In mijn eigen bureau.1.3 "'Nou, ik hoop tot goedheid dat het huis niet zal worden ingebroken tijdens de nacht.'
zei hij.
"Het is opgesloten," antwoordde ik.
"Oh, elke oude sleutel past in dat bureau.
Toen ik een jonge was ik heb het zelf geopend met de sleutel van de kast in de kast.1.3 "Hij had vaak een wilde manier van praten, zodat ik er maar weinig van dacht wat hij zei.
Hij volgde me naar mijn kamer echter die nacht met een heel ernstig gezicht.
"Kijk hier, pa," zei hij met zijn ogen neergeworpen, "kunt u het laten ik heb 200 pond?1.3 "'Nee ik kan niet!
'Ik antwoordde scherp.
